{"translation-revision-date":"2025-01-13 11:11:27+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"sidebar button label\u0004Settings":["Set\u0103ri"],"noun, sidebar\u0004Document":["Document"],"noun, breadcrumb\u0004Document":["Document"],"template part\u0004Delete \"%s\"?":["\u0218tergi \u201e%s\u201d?"],"template part\u0004%s (Copy)":["%s (copiaz\u0103)"],"template part\u0004\"%s\" duplicated.":["Am copiat \u201e%s\u201d."],"settings landmark area\u0004Settings":["Set\u0103ri"],"field\u0004Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Are you sure you want to move \"%s\" to the trash?":["Sigur vrei s\u0103 arunci \u201e%s\u201d la gunoi?"],"Approval step":["Pas pentru aprobare"],"Require approval step when optimizing existing media.":["Cere un pas de aprobare la optimizarea elementelor media existente."],"Pre-upload compression":["Comprimare \u00eenainte de \u00eenc\u0103rcare"],"Compress media items before uploading to the server.":["Comprim\u0103 elementele media \u00eenainte de \u00eenc\u0103rcarea lor pe server."],"Customize options related to the media upload flow.":["Personalizeaz\u0103 op\u021biunile legate de fluxul de \u00eenc\u0103rcare a elementelor media."],"Show starter patterns":["Arat\u0103 modelele de pornire"],"Shows starter patterns when creating a new page.":["Arat\u0103 modelele de pornire c\u00e2nd creezi o pagin\u0103 nou\u0103."],"Zoom Out":["Mic\u0219oreaz\u0103"],"Unlock content locked blocks\u0004Unlock":["Deblocheaz\u0103"],"Customize the last part of the URL. <a>Learn more.<\/a>":["Personalizeaz\u0103 ultima parte a URL-ului. <a>\u00cenva\u021b\u0103 mai multe.<\/a>"],"Change status: %s":["Schimb\u0103 starea: %s"],"Pin this post to the top of the blog":["Fixeaz\u0103 acest articol \u00een partea de sus a blogului"],"Upload failed, try again.":["\u00cenc\u0103rcarea a e\u0219uat, \u00eencearc\u0103 din nou."],"Edit or replace the featured image":["Editeaz\u0103 sau \u00eenlocuie\u0219te imaginea reprezentativ\u0103"],"Adjective: e.g. \"Comments are open\"\u0004Open":["Deschise"],"(No author)":["(f\u0103r\u0103 autor)"],"They also show up as sub-items in the default navigation menu. <a>Learn more.<\/a>":["Ele apar \u0219i ca sub-elemente \u00een meniul de navigare implicit. <a>\u00cenva\u021b\u0103 mai multe.<\/a>"],"Determines the order of pages. Pages with the same order value are sorted alphabetically. Negative order values are supported.":["Determin\u0103 ordinea paginilor. Paginile cu aceea\u0219i valoare de ordine sunt sortate alfabetic. Sunt acceptate \u0219i valori de ordine negative."],"Order updated.":["Am actualizat comanda."],"Determines the order of pages.":["Determin\u0103 ordinea paginilor."],"verb\u0004View":["Vezi"],"An error occurred while updating.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul actualiz\u0103rii."],"Select item":["Selecteaz\u0103 elementul"],"date order\u0004dmy":["dmy"],"Some errors occurred while reverting the items: %s":["Au ap\u0103rut unele erori \u00een timpul revenirii la elemente: %s"],"An error occurred while reverting the item.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul revenirii la element."],"Comments closed":["Comentariile sunt \u00eenchise"],"Comments open":["Comentariile sunt deschise"],"Change discussion settings":["Schimb\u0103 set\u0103rile pentru discu\u021bii"],"Change posts per page":["Schimb\u0103 articolele per pagin\u0103"],"Change blog title: %s":["Schimb\u0103 titlul blogului: %s"],"Only visible to those who know the password":["Este vizibil numai pentru cei care \u0219tiu parola"],"Change format: %s":["Schimb\u0103 formatul: %s"],"%1$s, %2$s read time.":["%1$s, %2$s timp de citire."],"1 minute":["1 minut"],"Reset to default and clear all customizations?":["Resetezi la valorile implicite \u0219i \u0219tergi toate personaliz\u0103rile?"],"%s items reset.":["Am resetat %s elemente."],"Name updated":["Am actualizat numele"],"View revisions (%s)":["Vezi reviziile (%s)"],"%d pages have been restored.":["Au fost restaurate %d pagini."],"%s item moved to the trash.":["Am mutat %s element la gunoi.","Am mutat %s elemente la gunoi.","Am mutat %s de elemente la gunoi."],"patterns-export":["export modele"],"You\u2019ve tried to select a block that is part of a template, which may be used on other posts and pages. Would you like to edit the template?":["Ai \u00eencercat s\u0103 selectezi un bloc care face parte dintr-un \u0219ablon \u0219i care ar putea fi folosit \u00een alte articole \u0219i pagini. Vrei s\u0103 editezi \u0219ablonul?"],"Temporarily unlock the parent block to edit, delete or make further changes to this block.":["Deblocheaz\u0103 temporar blocul p\u0103rinte pentru a edita, \u0219terge sau face alte modific\u0103ri la acest bloc."],"Edit pattern":["Editeaz\u0103 modelul"],"Only users with permissions to edit the template can move or delete this block":["Numai utilizatorii care au permisiunea de a edita \u0219ablonul pot s\u0103 mute sau s\u0103 \u0219tearg\u0103 acest bloc"],"Edit the template to move, delete, or make further changes to this block.":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul pentru a muta, \u0219terge sau face alte modific\u0103ri la acest bloc."],"Edit the pattern to move, delete, or make further changes to this block.":["Editeaz\u0103 modelul pentru a muta, \u0219terge sau face alte modific\u0103ri la acest bloc."],"The deleted block allows instance overrides. Removing it may result in content not displaying where this pattern is used. Are you sure you want to proceed?":["Blocul \u0219ters permite contramandarea instan\u021belor. \u00cenl\u0103turarea lui poate avea ca rezultat neafi\u0219area con\u021binutului acolo unde este folosit acest model. Sigur vrei s\u0103 continui?","Blocurile \u0219terse permit contramandarea instan\u021belor. \u00cenl\u0103turarea lor poate avea ca rezultat neafi\u0219area con\u021binutului acolo unde este folosit acest model. Sigur vrei s\u0103 continui?","Blocurile \u0219terse permit contramandarea instan\u021belor. \u00cenl\u0103turarea lor poate avea ca rezultat neafi\u0219area con\u021binutului acolo unde este folosit acest model. Sigur vrei s\u0103 continui?"],"Change link: %s":["Modific\u0103 leg\u0103tura: %s"],"Unschedule":["Anuleaz\u0103 programarea"],"Unpublish":["Anuleaz\u0103 publicarea"],"Edit excerpt":["Editeaz\u0103 rezumatul"],"Edit description":["Editeaz\u0103 descrierea"],"Add an excerpt\u2026":["Adaug\u0103 un rezumat..."],"Add a description\u2026":["Adaug\u0103 o descriere..."],"Write a description":["Scrie o descriere"],"Write a description (optional)":["Scrie o descriere (op\u021bional\u0103)"],"Change discussion options":["Schimb\u0103 op\u021biunile pentru discu\u021bii"],"Pings enabled":["Ping-urile sunt activate"],"Pings only":["Numai ping-uri"],"Comments only":["Numai comentarii"],"Learn more about pingbacks & trackbacks":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe despre pingback-uri \u0219i trackback-uri"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/"],"Comment status":["Stare comentariu"],"Existing comments remain visible.":["Comentariile existente r\u0103m\u00e2n vizibile."],"Visitors cannot add new comments or replies.":["Vizitatorii nu pot s\u0103 adauge comentarii sau r\u0103spunsuri noi."],"Closed":["\u00cenchis"],"Visitors can add new comments and replies.":["Vizitatorii pot s\u0103 adauge comentarii \u0219i r\u0103spunsuri noi."],"Change author: %s":["Schimb\u0103 autorul: %s"],"Show template":["Arat\u0103 \u0219ablonul"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes"],"Child pages inherit characteristics from their parent, such as URL structure. For instance, if \"Pricing\" is a child of \"Services\", its URL would be %s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing.":["Paginile copil mo\u0219tenesc caracteristici de la paginile p\u0103rinte, cum ar fi structura URL-ului. De exemplu, dac\u0103 \u201ePre\u021buri\u201d este un copil al paginii \u201eServicii\u201d, URL-ul ei va fi  %s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing."],"Change parent: %s":["Schimb\u0103 p\u0103rintele: %s"],"Choose a parent page.":["Alege o pagin\u0103 p\u0103rinte."],"Set the page order.":["Seteaz\u0103 ordinea paginilor."],"Post Meta.":["Metadate articol."],"Open the List View.":["Deschide vizualizarea ca list\u0103."],"Items deleted.":["Elemente \u0219terse."],"Items reset.":["Am resetat elementele."],"\"%s\" reset.":["Am resetat \u201e%s\u201d."],"Template reset.":["Resetare \u0219ablon."],"List View shortcuts":["Scurt\u0103turi \u00een vizualizare ca list\u0103"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Nesincronizat"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronizat"],"Add non breaking space.":["Adaug\u0103 F\u0103r\u0103 linie nou\u0103"],"An error occurred while reverting the templates.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la \u0219abloane."],"An error occurred while restoring the posts: %s":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul restaur\u0103rii articolelor: %s"],"An error occurred while deleting the items.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii elementelor."],"An error occurred while restoring the post.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul restaur\u0103rii articolului."],"An error occurred while restoring the posts.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul restaur\u0103rii articolelor."],"An error occurred while reverting the items: %s":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul revenirii la elemente: %s"],"Manage block visibility":["Administrezi vizibilitatea blocurilor"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["Adaugi o categorie cu blocurile cele mai des utilizate \u00een dispozitivul de inserare."],"Inserter":["Dispozitiv de inserare"],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Afi\u0219ezi text \u00een loc de iconuri \u00een butoanele din interfa\u021b\u0103."],"Keeps the text cursor within the block boundaries, aiding users with screen readers by preventing unintentional cursor movement outside the block.":["Men\u021bii cursorul text \u00een limitele blocului (\u00eei aju\u021bi pe utilizatorii screen reader) \u00eempiedic\u00e2nd mi\u0219carea neinten\u021bionat\u0103 a cursorului \u00een afara blocului."],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["Optimizeaz\u0103 experien\u021ba de editare pentru un control \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit."],"Accessibility":["Accesibilitate"],"Access all block and document tools in a single place.":["Accesezi toate instrumentele pentru blocuri \u0219i documente dintr-un singur loc."],"Customize the editor interface to suit your needs.":["Personalizezi interfa\u021ba editorului ca s\u0103 se potriveasc\u0103 cu nevoile tale."],"Select what settings are shown in the document panel.":["Selectezi set\u0103rile care sunt ar\u0103tate \u00een panoul documente."],"Allow right-click contextual menus":["Permite clic dreapta \u00een meniurile contextuale"],"Allows contextual List View menus via right-click, overriding browser defaults.":["Permite vizualizare listei cu meniuri contextuale prin clic dreapta, contramand\u00e2nd set\u0103rile implicite ale navigatorului."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["Afi\u0219ezi calea pentru ierarhia blocurilor \u00een partea de jos a editorului."],"Interface":["Interfa\u021b\u0103"],"Are you sure you want to move %d item to the trash ?":["Sigur vrei s\u0103 mu\u021bi %d element la gunoi?","Sigur vrei s\u0103 mu\u021bi %d elemente la gunoi?","Sigur vrei s\u0103 mu\u021bi %d de elemente la gunoi?"],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["\u00cencarci imagini externe \u00een biblioteca Media. Imaginile din alte domenii se pot \u00eenc\u0103rca mai lent, pot fi afi\u0219ate incorect sau pot fi \u00eenl\u0103turate \u00een mod nea\u0219teptat."],"Create new template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon nou"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["Este <strong>o modificare pe site<\/strong> care a\u0219teapt\u0103 s\u0103 fie salvat\u0103.","Sunt <strong>%d modific\u0103ri pe site<\/strong> care a\u0219teapt\u0103 s\u0103 fie salvate.","Sunt <strong>%d de modific\u0103ri pe site<\/strong> care a\u0219teapt\u0103 s\u0103 fie salvate."],"The following has been modified.":["Au fost modificate urm\u0103toarele."],"Delete %d item?":["\u0218tergi %d element?","\u0218tergi %d elemente?","\u0218tergi %d de elemente?"],"action label\u0004Duplicate template part":["F\u0103 duplicat dup\u0103 partea de \u0219ablon"],"action label\u0004Duplicate pattern":["F\u0103 duplicat dup\u0103 model"],"action label\u0004Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Some errors occurred while restoring the posts: %s":["Au ap\u0103rut unele erori \u00een timpul restaur\u0103rii articolelor: %s"],"\"%s\" has been restored.":["\u201e%s\u201d a fost restaurat."],"%d posts have been restored.":["Au fost restaurate %d articole."],"Some errors occurred while permanently deleting the items: %s":["Au ap\u0103rut c\u00e2teva erori \u00een timpul \u0219tergerii definitive a elementelor: %s"],"An error occurred while permanently deleting the items: %s":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii definitive a elementelor: %s"],"An error occurred while permanently deleting the items.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii definitive a elementelor."],"An error occurred while permanently deleting the item.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii definitive a elementului."],"The items were permanently deleted.":["Am \u0219ters definitiv elementele."],"\"%s\" permanently deleted.":["Am \u0219ters definitiv \u201e%s\u201d."],"Permanently delete":["\u0218terge definitiv"],"Some errors occurred while moving the items to the trash: %s":["Au ap\u0103rut c\u00e2teva erori \u00een timpul mut\u0103rii elementelor la gunoi: %s"],"An error occurred while moving the item to the trash: %s":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul mut\u0103rii elementului la gunoi: %s"],"An error occurred while moving the items to the trash.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul mut\u0103rii elementelor la gunoi."],"Revisions (%s)":["Revizii (%s)"],"Duplicate pattern":["F\u0103 duplicat dup\u0103 model"],"Rename pattern":["Redenume\u0219te modelul"],"Some errors occurred while deleting the items: %s":["Au ap\u0103rut unele erori \u00een timpul \u0219tergerii elementelor: %s"],"An error occurred while deleting the items: %s":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii elementelor: %s"],"template part\u0004\"%s\" deleted.":["Am \u0219ters \u201e%s\u201d."],"Pre-publish checks enabled.":["Verific\u0103rile pre-publicare sunt activate."],"Pre-publish checks disabled.":["Verific\u0103rile pre-publicare sunt dezactivate."],"Top toolbar on.":["Bara de unelte de sus este activat\u0103."],"Top toolbar off.":["Bara de unelte de sus este dezactivat\u0103."],"List View on.":["Vizualizarea ca list\u0103 este activat\u0103."],"List View off.":["Vizualizarea ca list\u0103 este dezactivat\u0103."],"Close List View":["\u00cenchide vizualizarea ca list\u0103"],"Spotlight on.":["Modul centrat pe bloc este activat."],"Spotlight off.":["Modul centrat pe bloc este dezactivat."],"Toggle spotlight":["Comut\u0103 la modul centrat pe bloc"],"Enter Distraction Free":["Introdu modul F\u0103r\u0103 distrageri"],"Exit Distraction Free":["Ie\u0219i din modul F\u0103r\u0103 distrageri"],"header landmark area\u0004Header":["Antet"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["\u0218tergerea acestui bloc va opri afi\u0219area con\u021binutului articolului sau paginii pe acest \u0219ablon. Nu este recomandat\u0103.","\u0218tergerea acestor blocuri va opri afi\u0219area con\u021binutului articolului sau paginii pe acest \u0219ablon. Nu este recomandat\u0103.","\u0218tergerea acestor blocuri va opri afi\u0219area con\u021binutului articolului sau paginii pe acest \u0219ablon. Nu este recomandat\u0103."],"An error occurred while reverting the template.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la \u0219ablon."],"Export as JSON":["Export\u0103 ca JSON"],"Open code editor":["Deschide editorul de cod"],"Use default template":["Folose\u0219te \u0219ablonul implicit"],"Choose a template":["Alege un \u0219ablon"],"Swap template":["Schimb\u0103 \u0219ablonul"],"An error occurred while reverting the template part.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la partea de \u0219ablon."],"Preview in a new tab":["Previzualizeaz\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Disable pre-publish checks":["Dezactiveaz\u0103 verific\u0103rile \u00eenainte de publicare"],"Breadcrumbs visible.":["Firimiturile sunt vizibile."],"Breadcrumbs hidden.":["Firimiturile sunt ascunse."],"Show block breadcrumbs":["Arat\u0103 firimiturile pentru bloc"],"Hide block breadcrumbs":["Ascunde firimiturile pentru bloc"],"Editor preferences":["Preferin\u021be \u00een editor"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Po\u021bi s\u0103 activezi editorul vizual \u00een set\u0103rile pentru profil."],"Distraction free on.":["F\u0103r\u0103 distrageri este activat\u0103."],"Distraction free off.":["F\u0103r\u0103 distrageri este dezactivat\u0103."],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Modific\u0103rile se vor aplica numai pentru articole noi. Pentru articole individuale, aceste set\u0103ri trebuie s\u0103 fie contramandate."],"Post overview\u0004Outline":["Conspect"],"Post overview\u0004List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"Sync status":["Stare sincronizare"],"External media":["Media extern\u0103"],"Select image block.":["Selecteaz\u0103 blocul Imagine."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Document not found":["Nu am g\u0103sit documentul"],"Fallback content":["Con\u021binut alternativ"],"Last edited %s.":["Ultima editare %s."],"Change publish date":["Schimb\u0103 data public\u0103rii"],"An error occurred while updating the name":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul actualiz\u0103rii numelui"],"Publish automatically on a chosen date.":["Public\u0103 automat la o dat\u0103 stabilit\u0103."],"Waiting for review before publishing.":["A\u0219teapt\u0103 verificarea \u00eenainte de publicare."],"Not ready to publish.":["Nu este gata pentru publicare."],"An error occurred while moving the item to the trash.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul mut\u0103rii elementului la gunoi."],"\"%s\" moved to the trash.":["Am aruncat \u201e%s\u201d la gunoi."],"Parent":["P\u0103rinte"],"An error occurred while updating the order":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul actualiz\u0103rii ordinii"],"No title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Stabile\u0219te num\u0103rul implicit de articole de afi\u0219at \u00een pagini, inclusiv pentru categorii \u0219i etichete. Unele \u0219abloane pot s\u0103 contramandeze aceast\u0103 setare."],"Posts per page":["Articole per pagin\u0103"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Stabile\u0219te titlul pentru pagina Articole. El apare \u00een rezultatele de c\u0103utare \u0219i c\u00e2nd pagina este partajat\u0103 pe media social\u0103."],"Toggle top toolbar":["Comut\u0103 la bara de unelte de sus"],"Toggle block inspector":["Comut\u0103 la inspectorul de blocuri"],"Toggle settings sidebar":["Comut\u0103 la bara lateral\u0103 cu set\u0103ri"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Hide block tools":["Ascunde instrumentele pentru blocuri"],"Show block tools":["Arat\u0103 instrumentele pentru blocuri"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Lucrare<\/a> - %2$s"],"Search Openverse":["Caut\u0103 \u00een Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Caut\u0103 fi\u0219iere audio"],"Search videos":["Caut\u0103 videouri"],"Search images":["Caut\u0103 imagini"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u201e%1$s\u201d - %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Lucrare<\/a> de %2$s - %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u201e%1$s\u201d de %2$s - %3$s"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navigheaz\u0103 \u00een structura documentului \u0219i abordeaz\u0103 problemele, cum ar fi niveluri goale sau incorecte pentru subtitluri."],"Time to read:":["Timp pentru citire:"],"Words:":["Cuvinte:"],"Characters:":["Caractere:"],"Distraction free mode deactivated":["Modul F\u0103r\u0103 distrageri este dezactivat"],"Distraction free mode activated":["Modul F\u0103r\u0103 distrageri este activat"],"Write with calmness":["Scrii \u00een lini\u0219te"],"Document Overview":["Prezentarea general\u0103 a documentului"],"Distraction free":["F\u0103r\u0103 distrageri"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Reduci distragerile vizuale prin ascunderea barei de unelte \u0219i a altor elemente pentru a te concentra asupra scrisului."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converte\u0219te paragraful sau subtitlul curent \u00eentr-un subtitlu de nivel 1 la 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converte\u0219te subtitlul curent \u00eentr-un paragraf."],"Toggle distraction free mode.":["Comut\u0103 la modul f\u0103r\u0103 distrageri."],"Sticky":["Reprezentativ"],"Time to read":["Timp pentru citire"],"<span>%s<\/span> minute":["<span>%s<\/span> minut","<span>%s<\/span> minute","<span>%s<\/span> de minute"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minut"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F G:i"],"Tomorrow at %s":["M\u00e2ine la %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["G:i"],"Today at %s":["Azi la %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F Y G:i"],"Control how this post is viewed.":["Controleaz\u0103 cum se vede acest articol."],"Only those with the password can view this post.":["Numai cei care au parola pot vedea acest articol."],"Apply suggested format: %s":["Aplic\u0103 formatul sugerat: %s"],"Create template part":["Creeaz\u0103 o parte de \u0219ablon"],"View site":["Vezi site-ul"],"Default template":["\u0218ablon implicit"],"Edit template":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul"],"Add template":["Adaug\u0103 \u0219ablon"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["\u0218abloanele definesc modul \u00een care este afi\u0219at con\u021binutul c\u00e2nd site-ul t\u0103u este vizualizat."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descrie \u0219ablonul, de exemplu \u201eArticol cu bar\u0103 lateral\u0103\u201d. \u0218abloanele personalizate pot fi aplicate manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Change date: %s":["Modific\u0103 data: %s"],"Always open List View":["Deschide mereu vizualizarea ca list\u0103"],"Opens the List View sidebar by default.":["Deschide implicit bara lateral\u0103 pentru vizualizare ca list\u0103."],"Copy all blocks":["Copiaz\u0103 toate blocurile"],"Make the selected text inline code.":["F\u0103 textul selectat un cod \u00een-linie."],"Strikethrough the selected text.":["Bareaz\u0103 textul selectat."],"View options":["Vezi op\u021biunile"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Categoriile ofer\u0103 o modalitate util\u0103 de a grupa laolalt\u0103 articole similare \u0219i de a spune rapid cititorilor la ce se refer\u0103 aceste articole."],"Assign a category":["Atribuie o categorie"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Dac\u0103 preiei controlul, cel\u0103lalt utilizator va pierde controlul asupra edit\u0103rii articolului, dar modific\u0103rile f\u0103cute vor fi salvate."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u00cen prezent, la acest articol lucreaz\u0103 <strong>%s<\/strong> (<PreviewLink \/>), asta \u00eenseamn\u0103 c\u0103 nu po\u021bi face modific\u0103ri dec\u00e2t dac\u0103 preiei controlul."],"preview":["previzualizeaz\u0103"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["\u00cen prezent, <strong>%s<\/strong> are controlul edit\u0103rii acestui articol (<PreviewLink \/>). Nu te impacienta, modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut p\u00e2n\u0103 acum au fost salvate."],"Exit editor":["Ie\u0219i din editor"],"These changes will affect your whole site.":["Aceste modific\u0103ri vor afecta \u00eentregul site."],"View Preview":["Vezi previzualizarea"],"Draft saved.":["Am salvat ciorna."],"Show button text labels":["Arat\u0103 etichetele pentru text butoane"],"The posts page template cannot be changed.":["\u0218ablonul paginii cu articole nu poate fi schimbat."],"Insert a link to a post or page.":["Insereaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un articol sau o pagin\u0103"],"Choose a pattern":["Alege un model"],"Site updated.":["Site-ul a fost actualizat."],"Saving failed.":["Salvarea a e\u0219uat."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Aceast\u0103 modificare va afecta paginile \u0219i articolele care folosesc acest \u0219ablon.","Aceste modific\u0103ri vor afecta paginile \u0219i articolele care folosesc aceste \u0219abloane.","Aceste modific\u0103ri vor afecta paginile \u0219i articolele care folosesc aceste \u0219abloane."],"This change will affect your whole site.":["Aceast\u0103 modificare va afecta \u00eentregul site.","Aceste modific\u0103ri vor afecta \u00eentregul site.","Aceste modific\u0103ri vor afecta \u00eentregul site."],"An error occurred while reverting the template parts.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la p\u0103r\u021bile de \u0219ablon."],"Rename":["Redenume\u0219te"],"An error occurred while creating the template part.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii p\u0103r\u021bii de \u0219ablon."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Ai \u00eencercat s\u0103 editezi un element care nu exist\u0103. Poate a fost \u0219ters?"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza."],"Drag to resize":["Trage pentru a redimensiona"],"Template part created.":["Am creat partea de \u0219ablon."],"Template revert failed. Please reload.":["Revenirea la \u0219ablon a e\u0219uat. Te rog re\u00eencarc\u0103."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Editorul a \u00eent\u00e2mpinat o eroare nea\u0219teptat\u0103. Te rog \u00eencarc\u0103 din nou."],"This template is not revertable.":["Nu po\u021bi s\u0103 revii la acest \u0219ablon."],"An error occurred while deleting the item.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii elementului."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Dezactiveaz\u0103 blocurile care nu vrei s\u0103 apar\u0103 \u00een dispozitivul de inserare. Le po\u021bi comuta \u00eenapoi, oric\u00e2nd, mai t\u00e2rziu."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Reexamineaz\u0103 set\u0103rile, cum ar fi vizibilitate \u0219i etichete."],"Publishing":["Publicare"],"%d block is hidden.":["%d bloc este ascuns.","%d blocuri sunt ascunse.","%d de blocuri sunt ascunse."],"Area":["Zon\u0103"],"Open List View":["Deschide vizualizarea ca list\u0103"],"Template Parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Copied URL to clipboard.":["URL-ul a fost copiat \u00een clipboard."],"Select the items you want to save.":["Selecteaz\u0103 elementele pe care vrei s\u0103 le salvezi."],"Saving\u2026":["Salvez..."],"Create custom template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon personalizat"],"Custom Template":["\u0218ablon personalizat"],"Template options":["Op\u021biuni \u0219ablon"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Comut\u0103 la dispozitivul de inserare blocuri"],"Custom template created. You're in template mode now.":["\u0218ablonul personalizat a fost creat. Acum e\u0219ti \u00een modul \u0219ablon."],"Templates":["\u0218abloane"],"Block Library":["Bibliotec\u0103 Blocuri"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Editare \u0219ablon. Modific\u0103rile f\u0103cute aici afecteaz\u0103 toate articolele \u0219i paginile care folosesc \u0219ablonul."],"Highlights the current block and fades other content.":["Eviden\u021biaz\u0103 blocul curent \u0219i estompeaz\u0103 cel\u0103lalt con\u021binut."],"Appearance":["Aspect"],"Show most used blocks":["Arat\u0103 blocurile folosite frecvent"],"Preferences":["Preferin\u021be"],"Characters":["Caractere"],"Design":["Design"],"Open save panel":["Deschide panoul de salvare"],"Preview in new tab":["Previzualizeaz\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Contain text cursor inside block":["Con\u021bine cursorul pentru text \u00een interiorul blocului"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet\u0103"],"Desktop":["Desktop"],"Save draft":["Salveaz\u0103 ciorna"],"Are you ready to save?":["E\u0219ti gata s\u0103 salvezi?"],"Template Part":["Parte de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Password protected":["Protejat cu parol\u0103"],"View post":["Vezi articolul"],"Page attributes":["Atribute pagin\u0103"],"Keyboard shortcuts":["Scurt\u0103turi tastatur\u0103"],"Editor footer":["Editor pentru subsol"],"Slug":["Descriptor"],"Pending review":["\u00cen curs de revizuire"],"All content copied.":["Am copiat tot con\u021binutul."],"Display these keyboard shortcuts.":["Afi\u0219eaz\u0103 aceste scurt\u0103turi pentru tastatur\u0103."],"Skip":["Sari"],"Restore the backup":["Restaureaz\u0103 copia de siguran\u021b\u0103"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Copia de siguran\u021b\u0103 a acestui articol din navigatorul t\u0103u este diferit\u0103 de versiunea de mai jos."],"Details":["Detalii"],"Spotlight mode deactivated":["Modul centrat pe bloc este dezactivat"],"Spotlight mode activated":["Modul centrat pe bloc este activat"],"Top toolbar deactivated":["Bara de unelte de sus este dezactivat\u0103"],"Top toolbar activated":["Bara de unelte de sus este activat\u0103"],"Search Terms":["Termeni de c\u0103utare"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Imaginea actual\u0103 nu are un text alternativ. Numele fi\u0219ierului este: %s"],"%s minute":["%s minut","%s minute","%s de minute"],"Top toolbar":["Bara de unelte de sus"],"%s word":["%s cuv\u00e2nt","%s cuvinte","%s de cuvinte"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Pentru a edita imaginea reprezentativ\u0103, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca elemente media."],"Start writing with text or HTML":["\u00cencepe s\u0103 scrii text sau HTML"],"Type text or HTML":["Tasteaz\u0103 text sau HTML"],"Scheduled":["Programat"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Code editor selected":["Editor de cod selectat"],"Visual editor selected":["Editor vizual selectat"],"Exit code editor":["Ie\u0219i din editorul de cod"],"Editing code":["Editez codul"],"Editor settings":["Set\u0103ri editor"],"Close Settings":["\u00cenchide set\u0103rile"],"Document settings":["Set\u0103ri document"],"Visibility":["Vizibilitate"],"Status & visibility":["Stare \u0219i vizibilitate"],"Pin to toolbar":["Fixeaz\u0103 \u00een bara de unelte"],"Unpin from toolbar":["Anuleaz\u0103 fixarea \u00een bara de unelte"],"Close plugin":["\u00cenchide modulul"],"Discussion":["Discu\u021bii"],"Enable pre-publish checks":["Activeaz\u0103 verific\u0103rile \u00eenainte de publicare"],"Open publish panel":["Deschide panoul de publicare"],"Editor content":["Con\u021binut editor"],"Editor publish":["Publicare editor"],"Remove a link.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 o leg\u0103tur\u0103."],"Convert the selected text into a link.":["Converte\u0219te textul selectat \u00eentr-o leg\u0103tur\u0103."],"Underline the selected text.":["Subliniaz\u0103 textul selectat."],"Make the selected text italic.":["F\u0103 textul selectat cursiv."],"Make the selected text bold.":["F\u0103 textul selectat aldin."],"Text formatting":["Formatare text"],"Forward-slash":["Bar\u0103 \u00eenclinat\u0103 dreapta"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Schimb\u0103 tipul de bloc dup\u0103 ad\u0103ugarea unui paragraf nou."],"Block shortcuts":["Scurt\u0103turi bloc"],"Selection shortcuts":["Scurt\u0103turi selec\u021bie"],"Switch between visual editor and code editor.":["Comut\u0103 \u00eentre editorul vizual \u0219i editorul de cod."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea anterioar\u0103 a editorului."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea urm\u0103toare a editorului."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Arat\u0103 sau ascunde bara lateral\u0103 cu set\u0103ri."],"Redo your last undo.":["Ref\u0103 ultima ta anulare."],"Undo your last changes.":["Anuleaz\u0103 ultimele modific\u0103ri."],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Global shortcuts":["Scurt\u0103turi globale"],"Focus on one block at a time":["Te concentrezi numai pe un bloc la un moment dat"],"Spotlight mode":["Mod centrat pe bloc"],"Access all block and document tools in a single place":["Accesezi toate instrumentele pentru blocuri \u0219i documente dintr-un singur loc"],"noun\u0004View":["Vizualizare"],"Options":["Op\u021biuni"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de cod"],"Visual editor":["Editor vizual"],"Editor top bar":["Bar\u0103 sus editor"],"Document tools":["Instrumente pentru documente"],"Trashing failed":["Aruncarea la gunoi a e\u0219uat"],"Updating failed.":["Actualizarea a e\u0219uat."],"Scheduling failed.":["Programarea a e\u0219uat."],"Publishing failed.":["Publicarea a e\u0219uat."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Ai modific\u0103ri nesalvate. Dac\u0103 continui, vor fi pierdute."],"Reset the template":["Reseteaz\u0103 \u0219ablonul"],"Keep it as is":["P\u0103streaz\u0103-l a\u0219a cum este"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Con\u021binutul articolului t\u0103u nu se potrive\u0219te cu \u0219ablonul atribuit tipului t\u0103u de articol."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Resetarea \u0219ablonului poate duce la pierderea con\u021binutului, vrei s\u0103 continui?"],"Document Outline":["Schi\u021b\u0103 document"],"Paragraphs":["Paragrafe"],"Headings":["Subtitluri"],"Document Statistics":["Statistici documente"],"View the autosave":["Vezi salvarea automat\u0103"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Exist\u0103 o salvare automat\u0103 a acestui articol care este mai recent\u0103 dec\u00e2t versiunea de mai jos."],"Only visible to site admins and editors.":["Vizibil numai pentru administratorii \u0219i editorii site-ului."],"Visible to everyone.":["Vizibil pentru toat\u0103 lumea."],"Use a secure password":["Folose\u0219te o parol\u0103 sigur\u0103"],"Create password":["Creeaz\u0103 parol\u0103"],"Would you like to privately publish this post now?":["\u021ai-ar pl\u0103cea s\u0103 publici \u00een mod privat acest articol acum?"],"Move to trash":["Arunc\u0103 la gunoi"],"Add title":["Adaug\u0103 titlu"],"Terms":["Termeni"],"Parent Term":["Termen p\u0103rinte"],"Add new term":["Adaug\u0103 termen nou"],"Add new category":["Adaug\u0103 categorie nou\u0103"],"term\u0004Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"term\u0004%s removed":["Am \u00eenl\u0103turat %s"],"term\u0004%s added":["Am ad\u0103ugat %s"],"Term":["Termen"],"Tag":["Etichet\u0103"],"Add new Term":["Adaug\u0103 termen nou"],"Switch to draft":["Comut\u0103 la ciorn\u0103"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Sigur vrei s\u0103 anulezi programarea acestui articol?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Sigur vrei s\u0103 anulezi publicarea acestui articol?"],"Immediately":["Imediat"],"Saving":["Salvez"],"Autosaving":["Salvare automat\u0103"],"Publish:":["Public\u0103:"],"Visibility:":["Vizibilitate:"],"Double-check your settings before publishing.":["Verific\u0103-\u021bi de dou\u0103 ori set\u0103rile \u00eenainte de publicare."],"Are you ready to publish?":["E\u0219ti gata s\u0103 publici?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Lucrarea ta va fi publicat\u0103 la data \u0219i ora specificate."],"Are you ready to schedule?":["E\u0219ti gata s\u0103 programezi?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["C\u00e2nd e\u0219ti gata, trimite-\u021bi lucrarea pentru a fi revizuit\u0103 \u0219i un editor o va putea aproba pentru tine."],"Are you ready to submit for review?":["E\u0219ti gata s\u0103 trimi\u021bi pentru verificare?"],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"%s address":["Adres\u0103 %s"],"What\u2019s next?":["Ce urmeaz\u0103?"],"is now live.":["este live acum."],"is now scheduled. It will go live on":["este programat acum. Va fi live pe"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etichetele ajut\u0103 utilizatorii \u0219i motoarele de c\u0103utare s\u0103 navigheze pe site-ul t\u0103u \u0219i s\u0103-\u021bi g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul. Adaug\u0103 c\u00e2teva cuvinte cheie prin care \u00ee\u021bi descrii articolul."],"Add tags":["Adaug\u0103 etichete"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplic\u0103 formatul \u201e%1$s\u201d."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Tema ta folose\u0219te formate de articol pentru a eviden\u021bia diverse tipuri de con\u021binut, cum ar fi imagini sau videouri. Folose\u0219te un format de articol pentru a vedea care-i stilul s\u0103u special."],"Use a post format":["Folose\u0219te un format de articol"],"Always show pre-publish checks.":["Arat\u0103 \u00eentotdeauna verific\u0103rile \u00eenainte de publicare."],"Close panel":["\u00cenchide panoul"],"Submit for Review":["Trimite pentru verificare"],"Publishing\u2026":["Public..."],"imperative verb\u0004Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Generating preview\u2026":["Generez previzualizarea..."],"Enable pingbacks & trackbacks":["Activeaz\u0103 pingback-uri \u0219i trackback-uri"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u00cen prezent, la acest articol lucreaz\u0103 un alt utilizator (<PreviewLink \/>), asta \u00eenseamn\u0103 c\u0103 nu po\u021bi face modific\u0103ri dec\u00e2t dac\u0103 preiei controlul."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["\u00cen prezent, un alt utilizator are controlul edit\u0103rii acestui articol (<PreviewLink \/>). Nu te impacienta, modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut p\u00e2n\u0103 acum au fost salvate."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Acest articol este editat acum"],"Someone else has taken over this post":["Altcineva a preluat controlul asupra acestui articol"],"Post Format":["Format de articol"],"Chat":["Discu\u021bie"],"Standard":["Standard"],"Aside":["Not\u0103"],"Learn more about manual excerpts":["Afl\u0103 mai multe despre rezumatele manuale"],"Write an excerpt (optional)":["Scrie un rezumat (op\u021bional)"],"no title":["f\u0103r\u0103 titlu"],"Order":["Ordine"],"Available block types":["Tipuri de bloc disponibile"],"Search for a block":["Caut\u0103 un bloc"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editorul a g\u0103sit o eroare nea\u0219teptat\u0103."],"Copy Error":["Eroare la copiere"],"Copy Post Text":["Copiaz\u0103 textul articolului"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Nu sunt recomandate mai multe subtitluri H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Tema ta poate folose\u0219te deja un H1 pentru titlul articolului)"],"(Incorrect heading level)":["(Nivel incorect de subtitlu)"],"(Empty heading)":["(Subtitlu gol)"],"Category":["Categorie"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"No blocks found.":["Nu am g\u0103sit niciun bloc."],"Blocks":["Blocuri"],"Pending":["\u00cen a\u0219teptare"],"Take over":["Preia controlul"],"Go back":["Du-te \u00eenapoi"],"Gallery":["Galerie"],"Current image: %s":["Imagine actual\u0103: %s"],"Homepage":["Prima pagin\u0103"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"Site Icon":["Icon site"],"Detach":["Deta\u0219eaz\u0103"],"verb\u0004Trash":["Arunc\u0103 la gunoi"],"Back":["\u00cenapoi"],"Tools":["Unelte"],"Footer":["Subsol"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Block":["Bloc"],"Status":["Stare"],"Video":["Video"],"Videos":["Videouri"],"Audio":["Audio"],"Saved":["Salvat"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Template":["\u0218ablon"],"Posts Page":["Pagin\u0103 articole"],"Navigation":["Navigare"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Words":["Cuvinte"],"Parent Category":["Categorie p\u0103rinte"],"Add a featured image":["Adaug\u0103 o imagine reprezentativ\u0103"],"Image":["Imagine"],"You do not have permission to create Pages.":["Nu ai permisiunea s\u0103 creezi pagini."],"Quote":["Citat"],"General":["Generale"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Format":["Format"],"Suggestion:":["Sugestie:"],"Untitled":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Blog title":["Titlu blog"],"Help":["Ajutor"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Close":["\u00cenchide"],"Images":["Imagini"],"Add":["Adaug\u0103"],"Add new tag":["Adaug\u0103 o etichet\u0103 nou\u0103"],"Schedule":["Programeaz\u0103"],"Public":["Public"],"Private":["Privat"],"Save as pending":["Salveaz\u0103 ca \u00een a\u0219teptare"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"Media":["Media"],"Redo":["Ref\u0103"],"Password":["Parol\u0103"],"Content":["Con\u021binut"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Plugins":["Module"],"None":["Nespecificat"],"Description":["Descriere"],"Name":["Nume"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Delete":["\u0218terge"],"Revisions":["Revizii"],"Excerpt":["Rezumat"],"Publish":["Public\u0103"],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"View":["Vezi"],"Restore":["Restaureaz\u0103"],"Author":["Autor"],"Draft":["Ciorn\u0103"],"Published":["Publicat"],"Title":["Titlu"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}