{"translation-revision-date":"2025-01-13 11:11:27+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Use up and down arrow keys to resize the meta box panel.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a redimensiona panoul casetei meta."],"Meta Boxes":["Casete meta"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? <a>Here's a detailed guide.<\/a>":["Nu \u0219tii s\u0103 folose\u0219ti editorul de blocuri? Vrei s\u0103 \u00eenve\u021bi mai multe despre utilizarea lui? <a>Iat\u0103 un ghid detaliat.<\/a>"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronizat"],"Sync this pattern across multiple locations.":["Sincronizeaz\u0103 acest model \u00een mai multe loca\u021bii."],"Fullscreen on.":["Ecranul \u00eentreg este activat."],"Fullscreen off.":["Ecranul \u00eentreg este dezactivat."],"Show and hide the admin user interface":["Ar\u0103\u021bi \u0219i ascunzi interfa\u021ba de administrare pentru utilizatori"],"Enter fullscreen":["Folose\u0219te ecranul complet"],"My pattern":["Modelul meu"],"Create pattern":["Creeaz\u0103 un model"],"Hide & Reload Page":["Ascunde \u0219i re\u00eencarc\u0103 pagina"],"Show & Reload Page":["Arat\u0103 \u0219i re\u00eencarc\u0103 pagina"],"Manage patterns":["Administreaz\u0103 modelele"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"\"%s\" successfully created.":["Am creat cu succes \u201e%s\u201d."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Modulul \u201e%s\u201d a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi randat."],"Drag to resize":["Trage pentru a redimensiona"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u0218abloanele te ajut\u0103 s\u0103 define\u0219ti aranjamentul site-ului. Po\u021bi personaliza toate aspectele articolelor \u0219i paginilor folosind \u00een acest editor blocuri \u0219i modele de bloc."],"Welcome to the template editor":["Bine ai venit la editorul de \u0219abloane"],"Use theme styles":["Folose\u0219te stilurile temei"],"Make the editor look like your theme.":["\u00ce\u021bi faci editorul s\u0103 arate ca tema ta."],"Learn how to use the block editor":["\u00cenva\u021b\u0103 cum s\u0103 folose\u0219ti Editorul de blocuri"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Toate blocurile disponibile pentru tine sunt \u00een biblioteca Blocuri. O vei g\u0103si oriunde vezi iconul <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["F\u0103 cuno\u0219tin\u021b\u0103 cu biblioteca Blocuri"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Fiecare bloc are un set propriul de comenzi pentru diverse modific\u0103ri, cum ar fi culoare, l\u0103\u021bime \u0219i aliniere. C\u00e2nd ai un bloc selectat, comenzile vor ap\u0103rea \u0219i se vor ascunde automat."],"Make each block your own":["\u00ce\u021bi personalizezi fiecare bloc"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["\u00cen editorul WordPress, fiecare paragraf, imagine sau video este prezentat ca un \u201ebloc\u201d distinct de con\u021binut."],"Get started":["\u00cencepe"],"Welcome to the block editor":["Bine ai venit la editorul de blocuri"],"inserter":["dispozitiv de inserare"],"Welcome Guide":["Ghid de bun venit"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Pentru aceast\u0103 modificare, trebuie re\u00eenc\u0103rcat\u0103 pagina. Asigur\u0103-te c\u0103 ai salvat con\u021binutul \u00eenainte de re\u00eenc\u0103rcare."],"Fullscreen mode deactivated":["Modul ecran \u00eentreg este dezactivat"],"Fullscreen mode activated":["Modul ecran \u00eentreg este activat"],"Custom fields":["C\u00e2mpuri personalizate"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Fullscreen mode":["Mod ecran \u00eentreg"],"Site Icon":["Icon site"],"Back":["\u00cenapoi"],"Exit fullscreen":["Ie\u0219i din ecranul complet"],"Toggle fullscreen mode.":["Comut\u0103 \u00een modul ecran \u00eentreg."],"Name":["Nume"],"Advanced":["Avansat"],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}